恆指倒升！！！

明明尋晚美國個邊係9咁跌